10月1號攝咩衫丫 連出港島遊行都唔敢

咁仲講咩攝衫
班狗笑緊你地無撚用啦

而家俾狗嚇兩嚇 大兩大就變咩開花
明明全城集合賀佢老母先做到個效果

有意見話港島區驚無路走
其實人多就一定有方法走
機場本身都係無路走 大家都入左去 最後全城接放學
香港人每次都係退讓
又話對準政權
不如大家留係屋企網上開花啦 或者 繼續商場大合唱啦

預左無限負評 同俾人狂屌
總之10.1 我就一定著黑衫出港島先
要變六區集會就之後先算！

負皮我啦

屌我啦

推

聽日 930 全港三罷

拉

928 929 集中完港島啦
同一套劇本用咁多次，你唔厭架咩？

真正嘅心水清

默衫都要zip

完全唔夠多人囉 200萬人去左邊

good bye sir

咪就係封哂站，區外人好難出去囉
你９２８ ９２９瞓左？

十一國殤 六區開花

幾點封站呀
我今日1530仲係老銅出閘呀

你班撚屌三毛藍絲好撚煩呀

今日有共識喺齊一區又屌點解唔五區

後日有人想五區共區 你又屌點解唔一句

大家唔好撚咗覆呢d用屌嘅語氣嚟講 要五區定一區嘅post